睇書究竟有咩用

會變叻d？

睇書>讀書

係

打卡

點樣變叻

娛樂

睇書點解要問有無用? 有用先睇得? 你打機上連登有無用?

開卷有益

睇多啲小說其實係可以幫到你溝女
培養到同理心 知啲女諗咩

睇火麒麟算唔算係讀書

如果我話你聽其實傾計言之有物，對人生唔同層面話題有個人見解，相比起鋼條肌肉外貌討好靚仔對女仔更有吸引力，你覺得有冇用？

有撚用

Why not both

願聞其詳

膚淺、自大嘅人會話冇用

利申自己覺得平時生活已經夠辛苦，有空閑時間一係同人社交、一係打下機、一係做下運動、一係訓下教，仲邊有精力去睇書我相信呢個亦都係絕大部份人面對嘅問題

唔好呃D 毒撚啦屌你

消遣

攞知識

人有咩用

死

兩個禮拜學哂人地畢生研究既野/人地一生所見所聞